JJ插沙求地主

事關樓主老母換咗Iphone，之前用開Android機玩博雅鬥地主，但App store好似無得下載，就算轉去台灣個邊app store都無，上網穩個啲舊版本又無得連Facebook，點算好？因為伯母都課了不少，又無理由拎部Android機岀街只係玩地主